【請自行配上對白】美國與某国嘅對峙與開片連環圖

1）聲大大

2）開始縮

3）邊走邊屌

4）踢到鐵板，知道痛，哀嚎

5）被屌到反艇，求饒

美國鷹 VS 強國戰狼

隻鷹咁撚大隻